冇事啦，升番啦

最後上車機會

落車

咩玩法

完全睇唔透引牛定引熊

例牌先升後跌 牙爺陣間訓醒又出黎9UP

跌啦 點會無事
比人撚緊

過到3pm 先再講

三點半關鍵位
唔跌就fat fat

無懼貿易戰，香港大升300點

又準備倒插